從來暗戀只有自己知

享受最曖昧時

一日兵 一世兵